點解bangkok唔叫笨谷叫曼谷？

曼谷都唔啱音

bangkok個B係發M音架

咁點解唔係孟谷？
silent g?